是日晚餐 牛肉炒菜 + 撚廚 & 昨日

叫椒鹽豬俾左椒鹽雞

肥

牛肉炒菜？

似經血炒菜多d wo

炒得好差

琴日全日都好餓
晏就酸菜大腸麵
夜晚又再叫燒味飯外賣
唔知係唔係我叫左幾次 每次走汁都打曬唔該
師傅今次俾隻鴨脾我 但係頂佢俾勁少飯 我寧願佢俾胸我
搞到我要煮多個麵
訓到醒左 見到隔離po隻炸子雞又好餓
煮左宵夜

我知

D牛肉由冰箱拎左出黎幾日出曬水都未食
D肉梅晒

開始解封啦呢邊
希望快d開返gym room啦

我都想做

隻燒鴨睇落好好食

蝦餃邊度買？

點解D麵外圍都透哂但係個芯仲咁白

可能係個麵未熟曬
Between 琴日先知我有買過包拌麵返屋企 原全唔記得左
這個老媽麻麻 大甲好食

隻鴨還好
你果邊d燒味好唔好食架

肉質好過香港 但好少買
反而好少食港式野或者亞洲野

我呢邊可能多大陸人
好多中式野食
港式野 味道還可以 但係一定冇香港咁好
原先停左三日 一smk返就全日就好餓
而家又有d想食野

尋晚都smk左為左早啲訓
喺咁啪宵夜
個椒鹽豬好掛住香港

好正你喺台灣?

我係澳洲

去讀書?

係呀 去了很久了

隻髀靚

我想食蝦餃呀

食咗咁多仲食到宵夜